想領養一只寵物 貓仔定狗仔好

貓

連自己鐘意貓定狗都唔知

只你老母咩

貓, 只你老母咩